有無人試過擋風玻璃比石仔彈爆左

有無維修好介紹，九龍新界都得

上網睇 有得diy 整返
幾十蚊搞得掂
利申 試過

有無買全保？通常都包換頭玻璃

咁大撻，應該要換啦

為左咁小事去 claim 保 ?

有種補玻璃kit，自己搵下啦

換車頭玻璃係benifit ，同叫拖車搭電一樣，唔計claim record ga

不過有限額，通常3-4000

上門補玻璃$250一粒。

有興趣 留tg